{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 자연이랑캠프펜션"
    },
    "text": "当ペンションはメゾネットタイプの一軒家構造になっており、テラスでバーベキューパーティーを楽しむことができます。 特に、法興渓谷がペンションのすぐ前に位置し、渓谷で水泳を楽しむことができます。 また、子供向けのトランポリンもあり、家族が楽しい時間を過ごすことができます。 入室は14時、退室は12時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができますが、炭とグリルは4人基準で20,000ウォンで、個別に利用することもできます。 幼児基準では乳幼児を含めた人数が最大で、8歳以上の追加人数は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては売店とトランポリンが利用でき、無料駐車場も提供しています。 ただし、状況によっては駐車場の利用ができない場合もあります。 プールは夏季のみ運営され、天候によって利用可能時間が変動することがあります。 泳ぐときはラッシュガードや水着を着なければならず、利用時間は14時から18時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の炭とグリルは個別に利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用の炭とグリルは4人基準で20,000ウォンで個別に利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットをご入室いただくことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはインターネットがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料駐車場があります。ただし、状況によっては利用できない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営され、天候によって利用可能時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プール利用時にはラッシュガードや水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プール利用時間は14時から18時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 401
    }
}